熊若水同龔驊終於修成正果

等左一年幾
編劇無數次玩鳩我
終於等到啦好滾動

係龔燁呀